[2017]今年封路都封得幾差

往年都仲會有人流管制,

今年好似由鳩你行, 突然間就話封路

仲叫你原路走, 但後面一路迫緊前黎,

人路係咁, 車又係咁, 亂咁黎既今年

PS: 各位新年快樂